SuperHeroes

About App:
SuperHeroes - это приложение для поиска супер героев
В проекте будут использоваться следующие шаблоны проектирования:
MVC

Планируется использовать дополнительные инструменты:
API: https://cdn.jsdelivr.net/gh/akabab/superhero-api@0.3.0/api/all.json

Getting Started

Как клонировать проект?

Справа вверху нажать "Clone" - выбрать клонирование по https (путь скопируется)
Создать папку для проекта
Открыть терминал
Ввести 'cd FOLDER_PATH'
Ввести 'git clone CMD+V (скопированная команда из кнопки Clone)'


Требования

Написано на Swift 5;
Поддерживается версия iOS 16;
Зависимостей от сторонних библиотек нет;
Необходим Xcode 14 или выше.

Актуальная версия проекта находится на ветке develop.

Правила внесения изменений в проект:

Создать новую ветку от ветки develop (например taskID-001).
Push ветку на удаленный репозиторий (только ее)
Внести изменения в проект
Сделать коммит
Push ветку на удаленный репозиторий
На удаленном репозитории выбрать merge request, написать коммантарий и отправить.
Делаем мердж.
Pull
